要人！五秒鐘，一個email，救救學生！！

教育局公眾諮詢提議取消廣東話說話同聆聽考試，即係學生係學校唔洗再講廣東話。要消滅一個民族首先滅絕佢嘅語言。唔想今日新疆，明日香港，即刻同我send多次email聯署！

諮詢答案寫好等你send email到 taskforce_cur@edb.gov.hk

睇到之前有巴打po過，email可能都send左，以下係長篇有理據諮詢答案，send多一次啦！唔好比廣東話byebye
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🔗
🔗

倒數五日咋！教育局公眾諮詢9月16日星期一截止

教育局諮詢問題：
Consultation questions:

中

ENG

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

諮詢答案寫好等你send email到 taskforce_cur@edb.gov.hk

睇到之前有巴打po過，email可能都send左，以下係長篇有理據諮詢答案，send多一次啦！唔好比廣東話byebye
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🔗
🔗

Push

光復香港!

時代革命

Pushhh

已sd

［請廣傳及send email］
救救廣東話！ 今日截止喇！
教育局公眾諮詢提議取消廣東話說話同聆聽考試，即係學生係學校唔洗再講廣東話。要消滅一個民族首先滅絕佢嘅語言。唔想今日新疆，明日香港，即刻同我send 下面既email！唔好比廣東話壽終正寢。

長篇有理據諮詢答案寫好等你send email到 taskforce_cur@edb.gov.hk
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
🔗